突發:各個頭版公開信campaign停咗

搞乜嘢事

我今晚仲要返屋企湊錢

真. 香港人勁抽! 朋友們留番下次啦，戰線漫長大把論述戰要籌錢啦....
一齊集思集氣，反攻建制奴才們亂講胡說啦!!!

1.資金
- 眾籌目標已達，所以暫停募款。重開時間未知, 問緊法律會計意見
- admin已接洽不願公開姓名代墊人代墊全數（唔只係13萬）7日問題解決咗
- 正與相關報刊商討數期，將盡量以先支付訂金後找數方式支帳，有關單據會如實公開

名代墊人代墊全數（唔只係13萬）7日問題解決咗
- 正與相關報刊商討數期，將盡量以先支付訂金後找數方式支帳，有關單據會如實公開
- 最大單一捐款只係20000元正 唔好亂傳message 同話有外國勢力介入

2.人力
- 設計部已經夠人
- 法律會計JJ請入gp:
- 德國 日本 美國 英國 韓國 有人跟緊
其它國家巴絲可以單聲再自發跟住先 有料再報上黎

3.紙媒
Update: (16:27)
登報情況：
英國🇬🇧
Financial Times 頭版右下角 27號
120,000 Hkd

美國🇺🇸
New York Times 全版 28/29號
120,000 usd

日本🇯🇵
翻譯：？
The Japan Times
1/4格 第二版 28號
內頁全版29號
$TBC

德國🇩🇪
翻譯：？
報價中
$TBC

法國🇫🇷
翻譯：France22h hkg4h完成
朋友聯絡緊20minutes、libération

台灣🇹🇼
翻譯：完成？
28號 自由時報頭版 180萬台幣(暫時傾到八折）
28號 台灣時報頭版半版彩色 12萬台幣(另加5%營業稅）

澳洲🇦🇺
澳洲嗰邊我全部打個電話過去, 收曬工. 聽日會打電話過去再唔得就上office

韓國🇰🇷
翻譯：今日內完成
Steve Chung托人聯絡緊朝中東

4.Billboard
- Catherine 正聯絡涉谷八十字路口廣告牌，詢問是否一同聯絡大阪梅田廣告牌

5.技術疑問
- 如何匿名修改google doc？
請以未登入google 的瀏覽器點進連結

Q&A

成事了

自組嘅九龍城泛民主派助選團

今晚會係紅磡tkw派626leaflet
有1500張左右 求加入

copy and paste

btw thx for pishing